# Development
Для запуска проекта нужно вызвать команду `docker-compose build && docker-compose up`

по адресу [localhost:4200](http://localhost:4200) можно будет работать одновременно и с фронтендом, и с бекендом, и с базой данных.

# Запуск миграции базы данных:
cotton migration:create
cotton migration:up

создастся пустая база данных, в которую можно будет сохранять/редактировать/удалять пользователей
